｛改圖｝葉劉淑儀著比堅尼

岩岩改的，開返個post留念

仲會大減價益族客 ?

起機了

屌，次撚次都係呢啲先有圖

係，大減價周

我點解會撳左入黎

因為你想起機

大減價酬賓周

你老母，張圖一出嚇到跌在落地。

Same
好奇心害死貓

手賤的我㩒左入呢個post

呢啲嘢留番畀習禁評喇

不能只有我看到...

聖人mode嘅我都不禁動了凡心

點解我會㩒咗入嚟。。。

可唔可以全祼

飛釘都唔夠喉？

拉

我比較想睇下個model原來係咩樣